太古被丟狗糧的曱甴 曾超杰

曾超杰 或同音
中學普照
其他唔知 朋友係佢舊同學

P牌唔推 訓先
比藍屍襲擊完 一陣照腦
大家盡力推啦

無人推就算

推一推

巴打保重